# TrampolineForSky

## ゲーム概要
トランポリンで空の神殿を目指すゲームです。

1. トランポリンの反動を利用して、`JumpPower `をタイミングよく解放すると、より高くジャンプすることができます。  
  ⇒上昇時に `JumpPower `を解放すればジャンプの加速度が上がりますが、下降時に解放してしまうと加速度が下がってしまうので注意が必要です。  
  制限時間以内に出来るだけ高くジャンプしましょう。
1. タイムアップもしくはゴールをすると、「飛んだ高さ・残り時間・ゴールしたか否か」でスコアが計算されて表示されます。

## 操作方法
- Space キー or 画面タッチ：押し込むと `JumpPower `が溜まり、離すと `JumpPower `の大きさだけ高くジャンプする。 
- [←][→]キー or ジョイスティック：横移動

## 使用環境
- Unreal Engine4 (4.25.3)